# Copyright (C) 2020 Touuki
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Zanblog Plus 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/zanblog-plus\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-09T18:01:13+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-09 18:04+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Domain: zanblog-plus\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "Zanblog Plus"
msgstr ""

#. Theme URI of the theme
msgid "https://github.com/touuki/zanblog-plus"
msgstr ""

#. Description of the theme
msgid ""
"Zanblog Plus is a beautiful and powerful WordPress Theme constructed by "
"Bootstrap3. It's a refactoring and improvement of the unmaintained ZanBlog "
"2.1.0. ZanBlog Plus will make your WordPress look beautiful everywhere."
msgstr ""
"Zanblog Plus是一个非常漂亮强大、基于Bootstrap3的WordPress主题。它是对已经无人"
"维护的ZanBlog 2.1.0主题的完全重构及改进。ZanBlog Plus会使你的WordPress无论什"
"么场景都焕发出光彩。"

#. Author of the theme
msgid "Touuki"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
msgid "https://github.com/touuki"
msgstr ""

#: 404.php:14
msgid "Oops! That page cannot be found."
msgstr "呃…页面不见了。"

#: 404.php:18
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "似乎这里没有内容。或许可以试试搜索？"

#: functions.php:42 template-parts/navigation-top.php:37
msgid "Top Menu"
msgstr "顶部菜单"

#: functions.php:43
msgid "Social Links Menu"
msgstr "社交链接菜单"

#: functions.php:428
msgid "Notify me of follow-up comments via email."
msgstr "有人回复时通过电子邮件通知我。"

#: functions.php:451
msgctxt "tag-description"
msgid ""
"Link to <a href=\"#comment-help-modal\">another page</a> using the "
"<code>href</code> attribute"
msgstr ""
"使用<code>href</code>属性链接到<a href=\"#comment-help-modal\">另一个页面</a>"

#: functions.php:452
msgctxt "tag-description"
msgid ""
"Define <abbr title=\"Here is the value of the title attribute\">an "
"abbreviation or an acronym</abbr> using the <code>title</code> attribute"
msgstr ""
"使用<code>title</code>属性来定义一个<abbr title=\"这里是title属性的值\">首字"
"母缩写</abbr>"

#: functions.php:453
msgctxt "tag-description"
msgid "Define a section that is quoted from another source"
msgstr "标识一个块引用"

#: functions.php:454
msgctxt "tag-description"
msgid "Used to show <code>inline computer code</code>"
msgstr "用以显示<code>行内代码</code>"

#: functions.php:455
msgctxt "tag-description"
msgid "<del>Strike a line</del> through text"
msgstr "在文本上添加一个<del>删除线</del>"

#: functions.php:456
msgctxt "tag-description"
msgid "Display the text in <em>italic</em>"
msgstr "以<em>斜体</em>显示文本"

#: functions.php:457
msgctxt "tag-description"
msgid "Insert <q>quotation marks</q> around the text"
msgstr "在文本周围加上<q>双引号</q>"

#: functions.php:458
msgctxt "tag-description"
msgid "Display the text in <strong>bold</strong>"
msgstr "以<strong>粗体</strong>显示文本"

#: functions.php:543
msgid "Comment Help"
msgstr "评论帮助"

#: functions.php:546
msgid "You can use following HTML Tags in your comment:"
msgstr "你可以在评论中使用以下HTML标签："

#: functions.php:550
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: functions.php:550
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: functions.php:559
msgctxt "tag-description"
msgid ""
"Insert a line break (Only available in Visual mode. Wrap directly in Text "
"mode to obtain the same effect.)"
msgstr "插入一个换行符（仅在可视化模式可用，文本模式请直接换行来达到相同效果）"

#: functions.php:560
msgctxt "tag-description"
msgid ""
"Define a paragraph (Only available in Visual mode. Wrap twice in Text mode "
"to begin a new paragraph.)"
msgstr ""
"定义一个段落（仅在可视化模式可用，文本模式请通过连续两次换行来开启一个新的段"
"落）"

#: functions.php:567
msgid ""
"You can use following shortcodes to format your source code, e.g. "
"<code>[php]your code here[/php]</code>"
msgstr ""
"你可以使用以下短码来格式化你的代码，例如：<code>[php]your code here[/php]</"
"code>"

#: functions.php:571
msgid "Shortcode"
msgstr "短码"

#: functions.php:571
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: functions.php:581
msgid ""
"You can use common LaTeX commands to enter math formulas, e.g. <code>$\\LaTeX"
"$</code> and <code>\\begin{equation}E=mc^2\\end{equation}</code>"
msgstr ""
"你可以使用通用的LaTeX命令来输入数学公式，例如<code>$\\LaTeX$</code>以及<code>"
"\\begin{equation}E=mc^2\\end{equation}</code>"

#. translators: %s: Post title.
#: functions.php:658
msgid "Your comment on post \"%s\" has a new reply."
msgstr "你在文章“%s”中的评论有了新的回复。"

#: functions.php:659
msgid "(This email is sent automatically. Please don't reply.)"
msgstr "（此邮件由系统自动发送，请勿回复此邮件）"

#. translators: %s: Comment author's name
#: functions.php:664
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#. translators: %s: Comment text.
#: functions.php:666
msgid "Reply: %s"
msgstr "回复内容：%s"

#. translators: Comment notification email subject. %s: Site title
#: functions.php:671
msgid "[%s] Your comment has a new reply"
msgstr "【%s】你的评论有了新的回复"

#: header.php:23
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到内容"

#: inc/customizer.php:22 inc/customizer.php:191
msgid "Content setting"
msgstr "内容设置"

#: inc/customizer.php:36
msgid "Post copyright"
msgstr "文章版权信息"

#: inc/customizer.php:37
msgid ""
"Accept any HTML content. Allowed Variables: %POST_TITLE%, %POST_URL%, "
"%POST_DATE%, %POST_TIME%, %POST_AUTHOR%, %AUTHOR_URL%, %BLOG_NAME%, %BLOG_URL"
"%"
msgstr ""
"接受任意HTML内容。可以使用的变量有 %POST_TITLE%、%POST_URL%、%POST_DATE"
"%、%POST_TIME%、%POST_AUTHOR%、%AUTHOR_URL%、%BLOG_NAME%、%BLOG_URL%"

#: inc/customizer.php:52
msgid "Disable texturize"
msgstr "禁用文本转义"

#: inc/customizer.php:53
msgid ""
"If checked, it will short-circuit wptexturize() and display the original "
"text. See <a href=\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/"
"wptexturize/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">wptexturize()</"
"a>"
msgstr ""
"如果选中，则会短路wptexturize()函数，原样输出后台输入的文本内容。参见：<a "
"href=\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/wptexturize/\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">wptexturize()</a>"

#: inc/customizer.php:68
msgid "Disable content images responsive"
msgstr "禁用内容响应式图像"

#: inc/customizer.php:69
msgid ""
"If checked, it will disable images responsive in the post content. Sometime "
"the responsive images are larger than the original images, and there is no "
"benefit in these cases."
msgstr ""
"如果选中，则会禁止文章中图像使用响应式。有时响应式图像反而比源图像大，在这种"
"情况下使用响应式图像并没有好处。"

#: inc/customizer.php:84
msgid "Enable rich comment editor"
msgstr "评论启用富文本编辑"

#: inc/customizer.php:85
msgid "Use TinyMCE in comment form"
msgstr "在评论框中使用TinyMCE编辑器"

#: inc/customizer.php:100
msgid "Always use Twemoji"
msgstr "始终使用Twemoji"

#: inc/customizer.php:101
msgid ""
"Always use <a href=\"https://twemoji.twitter.com/\" target=\"_blank\" rel="
"\"noreferrer noopener\">Twemoji</a> to show Emoji characters."
msgstr ""
"始终使用<a href=\"https://twemoji.twitter.com/\" target=\"_blank\" rel="
"\"noreferrer noopener\">Twemoji</a>来显示Emoji符号。"

#: inc/customizer.php:179
msgid ""
"<p><strong>Author</strong>: <a href=\"%AUTHOR_URL%\">%POST_AUTHOR%</a></p>\n"
"\t<p><strong>Title</strong>: %POST_TITLE%</p>\n"
"\t<p><strong>URL</strong>: <a href=\"%POST_URL%\" rel=\"bookmark\">%POST_URL"
"%</a></p>\n"
"\t<p>If you find this article helpful, you are welcome to reprint it "
"following the license below, with source credited.</p>\n"
"\t<p><a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-"
"sa/4.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src="
"\"https://licensebuttons.net/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png\" /></a>\n"
"\t<span>This work is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://"
"creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\">Creative Commons Attribution-"
"NonCommercial-ShareAlike 4.0 International License</a>.</span></p>"
msgstr ""
"<p><strong>作者</strong>：<a href=\"%AUTHOR_URL%\">%POST_AUTHOR%</a></p>\n"
"\t<p><strong>标题</strong>：%POST_TITLE%</p>\n"
"\t<p><strong>网址</strong>：<a href=\"%POST_URL%\" rel=\"bookmark\">%POST_URL"
"%</a></p>\n"
"\t<p>如果您觉得这篇文章对您有帮助，欢迎按照下面的许可进行转载。转载请注明来"
"源。</p>\n"
"\t<p><a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-"
"sa/4.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src="
"\"https://licensebuttons.net/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png\" /></a>\n"
"\t<span>本作品采用<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/"
"licenses/by-nc-sa/4.0/\">知识共享署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际许可"
"协议</a>进行许可。</span></p>"

#: inc/template-tags.php:26
msgctxt "Used before post author name."
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/template-tags.php:43
msgid "Leave a comment"
msgstr "留下评论"

#: inc/template-tags.php:44
msgid "1<span class=\"screen-reader-text\"> Comment</span>"
msgstr "1<span class=\"screen-reader-text\">条评论</span>"

#. translators: %s: Comments number.
#: inc/template-tags.php:47
msgid "%s<span class=\"screen-reader-text\"> Comments</span>"
msgstr "%s<span class=\"screen-reader-text\">条评论</span>"

#: inc/template-tags.php:90
msgctxt "Used before publish date."
msgid "Posted on"
msgstr "发布于"

#: inc/widget-functions.php:27 sidebar.php:15
msgid "Blog Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: inc/widget-functions.php:28
msgid "Add widgets here to appear in your blog sidebar."
msgstr "在头部横栏位置（文章主体之前）添加小工具。"

#: inc/widget-functions.php:37 sidebar-head.php:16
msgid "Head Banner"
msgstr "头部横栏"

#: inc/widget-functions.php:38
msgid "Add widgets here to appear in your head banner (before the posts)."
msgstr "在头部横栏位置（文章主体之前）添加小工具。"

#: inc/widget-functions.php:113
msgctxt "hidden_widget"
msgid "Hide on:"
msgstr "此页面上隐藏："

#: inc/widget-functions.php:114
msgctxt "hidden_widget"
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc/widget-functions.php:116
msgctxt "hidden_widget"
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc/widget-functions.php:118
msgctxt "hidden_widget"
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: inc/widget-functions.php:120
msgctxt "hidden_widget"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Template Name of the theme
msgid "Full Width Template"
msgstr "全宽模板"

#: template-parts/content-none.php:12
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有找到内容"

#. translators: %s: Post editor URL.
#: template-parts/content-none.php:21
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布您的第一篇文章了吗？ <a href=\"%1$s\">点击这里开始</a>。"

#: template-parts/content-none.php:27
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有任何内容符合您的搜索字词。 请尝试使用其他一些不同的关键字。"

#: template-parts/content-none.php:32
msgid ""
"It seems we cannot find what you are looking for. Perhaps searching can help."
msgstr "我们似乎无法找到你想要的东西。或许搜索会有帮助。"

#: template-parts/content-page.php:22 template-parts/content-single.php:28
msgctxt "link_pages"
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: template-parts/content-page.php:26 template-parts/content-single.php:32
msgctxt "link_pages"
msgid "<span class=\"screen-reader-text\">Page </span>%"
msgstr ""
"<span class=\"screen-reader-text\">第</span>%<span class=\"screen-reader-text"
"\">页</span>"

#: template-parts/content-single.php:43
msgid "Back to Parent Post"
msgstr "返回文章"

#: template-parts/content-single.php:50
msgid "Next post"
msgstr "下一篇"

#: template-parts/content-single.php:52
msgid "Previous post"
msgstr "上一篇"

#: template-parts/content.php:16
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: template-parts/content.php:32 template-parts/related-posts.php:38
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: template-parts/related-posts.php:26
msgid "Maybe you also like these"
msgstr "你可能也喜欢"

#: widgets/class-zan-widget-recent-comments.php:85
msgid "This comment cannot be shown because it is belong to a protected post."
msgstr "该评论属于被密码保护的文章，无法显示。"
